平心而論,香港已經輸曬俾澳門同台灣了

咁當初點解要攬炒

講緊武肺

香港已經爛哂

因為佢地無林奠啫, 整個林奠比佢地嘆下, 就知咩叫生活艱難
乜撚都唔做, 淨係識為自己利益搞政治小動作

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

係, 比啲掌聲自己

出下街喇，放寬左限聚令經濟報仇式上升

ps 原先係限聚令下經濟仲係好好

無所謂，打世界波

留咁深水埗上海北京海南呀！
香港就是小漁村！